{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 아이홉펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約を変更したり、追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設の利用時に毀損や紛失があった場合は損害賠償責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されており、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も他のお客様の迷惑になる場合がありますのでご遠慮ください。 予約の際に二重予約が発生することもありますのでご注意ください。料金が間違って反映された場合には予約が自動的にキャンセルされることがあり、通常の金額で再度予約することができます。 予約をすると、個別バーベキューが楽しめます。入室後から22:00までご利用いただけます。 電気グリルは2名基準で15,000ウォンであり、追加でもう1名様がいる場合には5,000ウォンずつ発生します。 炭とグリルを一緒に使用すると、2名基準で20,000ウォンであり、追加人数がいる場合は5,000ウォンずつ発生します。 ご利用の際は火災に注意しなければならず、予約時の注意事項をよく守らなければなりません。 IPTVとWiFiが利用でき、客室でインターネットを素早く便利に利用できます。 温水とぬるま湯プールも運営されており、蓬坪アイホープペンションでは夏は蒸し暑い天気で休めるプールを利用できます。 プールは入室後から19:00まで運営されており、利用は無料です。 また、プライベートな休憩のために温水プールもあり、ドームプールで利用できます。 ご利用の際は飲食物を持ち込んではならず、お子様は保護者と一緒にご利用いただけます。 バーベキュー場と常備薬が完備されており、駐車スペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約の変更や追加人数はできますか？",
            "answer": "予約を変更したり、追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間には制限はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設の利用時に毀損や紛失があった場合は損害賠償責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "予約をすると、個別バーベキューが楽しめます。入室後から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "電気グリルは2名基準で15,000ウォンであり、追加でもう1名様がいる場合には5,000ウォンずつ発生します。炭とグリルを一緒に使用すると、2名基準で20,000ウォンであり、追加人数がいる場合は5,000ウォンずつ発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温水とぬるま湯プールも運営されており、蓬坪アイホープペンションでは夏は蒸し暑い天気で休めるプールを利用できます。プールは入室後から19:00まで運営されており、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用方法や注意点はありますか？",
            "answer": "また、プライベートな休憩のために温水プールもあり、ドームプールで利用できます。ご利用の際は飲食物を持ち込んではならず、お子様は保護者と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と常備薬が完備されており、駐車スペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 704,
        "QA": 665
    }
}